\chapter{Technik}

\section{Komplexität}\label{tab:Technik!Komplexität}
Die Komplexität des Gegenstandes . Grob gibt es davon 5 Stück:
\begin{itemize}
	\item K1 = Primitiv (Keulen, Bögen, Steinmesser)
	\item K2 = Low-Tech (Schwerter, Rüstungen)
	\item K3 = Mechanik (Kutschen, Motoren, Autos, Propellerflugzeuge, Dampf/Dieselschiffe)
	\item K4 = Digital-Technik (Prozessoren, Computer, Düsenflugzeuge, Atom-U-Bote)
	\item K5 = Hi-Tech(Laser, Quantencomputer, Android, Raumschiffe)
\end{itemize}
Wenn man etwas nicht eindeutig in eine Kategorie zuordnen kann, wird die nächst höhere genutzt.

\section{Menge}\label{tab:Technik!Menge}
Auch die Menge ist in 5 Stufen eingeteilt und zwar wie folgt:
\begin{itemize}
	\item M1 = Kleinigkeiten (Keulen/Schwerter, Bögen/Armbrust, einfache Werkzeuge)
	\item M2 = Projekte (Rüstungen)
	\item M3 = anspruchsvolle Projekte (Kutschen)
	\item M4 = große Projekte (Computer)
	\item M5 = riesen Projekte (Autos, Flugzeuge, Schiffe, Raumschiffe)
\end{itemize}
Wenn man etwas nicht eindeutig in eine Kategorie zuordnen kann, wird die nächst höhere genutzt.

\section{Beispiele}
\begin{dndtable}[\columnwidth][Xc]
	\textbf{Produkt}	& \textbf{Stufe} \\
	Keule				& $ K1 + M1 = 10 $ \\
	Schwert				& $ K2 + M1 = 15 $ \\
	Rüstung				& $ K2 + M2 = 20 $ \\ 
	Kutsche				& $ K3 + M2 = 25 $ \\
	Auto				& $ K3 + M4 = 35 $ \\
	Computer			& $ K4 + M2 = 40 $ \\
\end{dndtable}